民記新片：種種暴行，罄竹難書。此仇不共戴天！

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

以為民記係民建聯

You are so cute bro